[Bayern Hospital] 拜仁球迷吹水區 伍

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

達叔兩度退休後復出

Danke Jupp

屌 1-1

1002

一開po就豬

Lm

Var搞乜

咁既防守會俾巴黎姦幾多球

包皮 屁馬 卡雲尼 每人一頂帽

係越左位無計

大炒9:0

維度5射

個邊多仔半場傷兩件，利華紅一件

我驚軒帥心臟承受唔到啊..咁玩法

咁都吹

高文真係勁大進步

好癲

軒帥同肥安的分別

希望可以激活埋d把握力

暫時都係死衝爛衝,只係多左最後一腳之前望一望出面
麻煩學埋robbery果種邊跑邊望 thanks

睇番球12碼第一射，兩邊都痴Q線，成半隊入晒禁區，駛唔駛咁心急

控波帶波痴腳左，傳波算係咁

本身依家應該輸緊1:2

邊有得咁計, 利雲球var都唔知真定假
一中柱一中楣唔同又計埋咩

下半場醒醒定定

個球應該越ge咁又

射極都唔入

哈美斯越來越癲

輕鬆爆過
然後射中間
this is 高文

硬係爭d

隔離gnabry入兩粒

鳩文

Goal!!!!!!!!

終於入到球

終於有番啲finishing

一控一推一射都完美
聖高

梅拿d鳩下鳩下既助攻就下下入
高文d正路靚傳既助攻就全部唔入

新列貝利

痴撚線高文

又黎

今日全隊要請高文食飯 晒曬d傳中

利雲

明明利雲都搶到點
但就係唔入
高文好慘

利雲d單刀

高文今場真係要吹奏

利雲主要作用：
100%的十二碼

今場比數收貨
進攻把握力肥佬

梅拿咁搞法世界盃會繼續瘋狂助攻定儲埋瘋狂入波

Alaba
Ribery
Miller
今場三傷兵回歸

低調d啦

仲要串錯人個名

傷病不會憑空消失

屌 岩岩訓醒就完場

掛住睇人打勇者鬥惡龍冇睇下半場

基拿比球中圈笠射

高文勁左咁撚多

雞肋比做到嘢
又輕鬆lead 返6分

真拜

下年番黎要靠佢接班

賀炒rb 4球

冇喇冇喇
巴黎法甲輸波，周中搵死敗狗出氣

啱啱想講

多謝雲爺爺

基拿比唔係留多季係賀芬咸咩

留名

賀記真係唔話得
賣兩個核心黎拜唔講，仲幫我敗練新兵
兼且幫手狙擊rb 多仔 最犀利係兩腳踢走安帥

巴黎週中就打柒你拜狗啦屌

無得駁

輸少過三粒都收貨

比麥巴比 尼馬 卡雲尼強姦條垃圾後防

好期待

線已出，要贏成四球先追得返個首名
不如試下陣用下新兵

德甲豪門拜仁慕尼黑主帥斬歷基斯近日接受了《南德意志報》的採訪，談及了關於球隊、球員和自己的種種話題。

球隊至今仍未引進中鋒位置上的替補人選，軒帥建議俱樂部在人員上要早作打算：「當之前的主教練明確告訴你不需要引進替補中鋒的時候，球會不應該聽之任之，在冬季轉會窗很難找到足夠分量幫到球隊的球員，所以我的意見就是在夏天就做好準備。就像球隊幾年前在已經擁有文素基治和高美斯兩位前鋒的情況下，還是在夏天簽回了比沙路，他剛回來的時候還有點超重，結果在賽季中幫到了球隊很多。」

在此前對陣些路迪的歐冠小組賽中，軒帥將愛將維度爾提前換下，智利人在下場時表達了不滿的情緒，但老帥表示自己和維度爾之間的關係不會有絲毫破裂：「早在我們一起在利華古遜共事的時候，有一場他也是早早拿到了黃牌，然後一直和裁判喋喋不休，顯得十分急躁，然後我在第29分鐘就把他換下來了，他下場的時候也是特別不高興，之後還生氣地跟我們當時的隊長西蒙-路菲斯說‘我要回智利了’，我趕緊說‘快和他道別吧，西蒙，他急著趕下一班飛機呢’，然後氣氛就緩和了，再然後我和維度爾成為了非常好的朋友，我和他之間不存在任何障礙。」

關於自己的未來，72歲的老帥卻顯得十分感慨：「我會做到明年6月30號，雖然我的身體很健康，但是我不知道還有多少時間可以去享受生活了，我身邊有很多同齡人已經不在人世了，我自己的時間也已經不那麼充裕了。」

之前軒帥在下萊茵河畔的一座農場里和家人享受退休生活，重回拜仁後海帥則一直居住在慕尼黑的一家酒店內：「往往回去的時候天色已經很晚了，但沒有家人會在那等我，只有我一個人，也許我回去了之後還得工作一會，這不會是理想的生活。」

442 利雲梅拿雙箭頭

留番岩名

拜狗唔用翼就唔識踢

軒帥
做埋今年好走喇 真係驚佢爆血管

留名
大家準備好比巴黎大炒未

洗定屎忽俾人爆菊了

買咗客其他

你班仆街

點會唔十卜大巴黎

我要痾煙! 巴黎7:0拜

認真唔燈 我覺得出法國雙翼再加埋梅拿支援利雲係打得過
不過四球就難啲

德po手足講頭4個字係一d說服力都冇

以敗狗呢家條咁性感既防線我相信買大實無走雞

已柯煙我大巴黎

拜仁出青年軍練下波is ok
反正輸硬

個個咁快就開始發功

陳述事實

得罪講句
如果垃圾山寨王地頭蟲拜狗咁都贏到大巴黎
我推大佬引火自焚呀
炒四蛋我跳埋入去又點話

跟

燈

我做見證人

首名我真係jump

我屌你呀入球黑洞

已經all in 客其他
準備睇樓

挽留大佬
肥鳩跳就ok

在意大利電視節目“Domenica Sportiva”中，安察洛提透露拜仁想讓他作出改變，並稱有時高層選擇支持球員而不是他，這讓他很不好受。

安察洛提説：“我有我的工作方式，我不會去改變。就算要求我這樣做我也不會接受。如果你作出了一個決定但球會不支持你的話，那你就完了。”

關於有批評稱他在拜仁缺乏對球員充足有效的訓練，安察洛提反駁道：“我更喜歡訓練場上60分鐘緊張的訓練。”

意大利人已經失去了球會的支持。安帥表示：“當你對一名球員有些不滿意，他卻跑去找高層，高層還給他撐腰，這樣的話會讓你在所有球員面前都沒面子。這讓人很不好受，有媒體説五名球隊的大佬反對我，所以我被拜仁解僱了。”

而保定在接受法國體育報紙L'Équipe的採訪中提到了不同的看法：“語言是個障礙，這會導致溝通問題。我們經常有不同意見，這很複雜。但是責任不應該只在教練，而是在整支球隊。”

安察洛提的一些不足可以在保定對軒歷基斯的評價中看出來：“訓練和交流是完全不同的，軒歷基斯成功地把球隊帶到了正軌上。他帶來了規矩、紀律和體系。氣氛又變得温馨起來，就像一家人，他讓我們感覺很好。”

安察洛提稱，他需要好好休息一個賽季：“我打算歇到六月底。”

呢個就係你上次對巴黎排鳩陣嘅理由？

鳩一次話比班高層知隊波廢
好事嚟

咁軒帥返黎完全兩班波wo
雖然今晚都係比人456

456放題

上次點排？

冇武士保定
冇梅拿
冇兩老

好似有梅拿 但無兩老 無武士 最過分係保定連後備都無

肥9

個日係4321
記得隊短話肥安俾個拜迷子最期待既陣收皮
跟住個個話冇期待過

爭咩丫，咩鳩陣強陣排到出黎咪又係比巴黎屌打

陣式最期待only

有冇手足作賤自己今晚挨夜睇豬波

應該會。話曬主場

主場唔會俾人大炒啦

會睇

關我乜事

好難講，PSG真係好勁，mbappe好勁

小妹會 唔使返工

有冇人回家

回家行左轉
使唔使開返個post

開啦
終於唔洗見到啲投票尷尬post

小妹岩岩開左

留左名

Me2

原來我叫mary係拜狗

留意到做得拜狗通常都迷麻

你好似話佢係半個拜狗

小妹主要係迷滕

今晚會盡量幫手足影下相解下渴

ching係嗰邊住？

慕尼黑出面小鎮

好正

而家小弟放左學食野，大概半個鐘之後會揸車出發去allianz arena[img]

阿滕>>>麻友

關於ticket方面都需要經過官網訂，咁如果好早已經有會員咁記可以預訂飛，但係因為小弟遲入會，所以入完會只能用官方俾會員同非會員既場飛交易平台搶飛。當然熱門既場次只能俾會員買賣，而買到既價錢亦會比原本價錢貴少少，假設張飛原本50歐但我買果陣加加埋埋用左62.5歐。

Sule rudy tolisso

正選冇梅拿

無馬天尼斯

見到個陣，諗唔明希帥想點
今次仆街了，All-in PSG

係俾新人既考驗黎

口話爭首名暗瓦底都係留力
不過首名都冇咩著數冇乜所謂

首名分分鐘要對賤種

禾麻

英國撚表示食住飯睇

高文+列貝利+聖占攻力應該唔錯

This is good but not the best
this is the best

球場靚到

椎名由奈>麻友
加藤玲奈>>>>>>>>麻友

我諗緊幾時去朝聖🤔🤔

阿滕>>麻友>>>>>>>>>>>>>>>>all

有冇多d阿藤j圖

出年去差唔多

玲奈
識貨

kay=麻友>>>>>>>all

求其一間餐廳都係紅衫

係現場既ching影多d相

去過一次其實個球場係荒山野嶺 附近乜都冇 真係得個殼靚

下出列貝利?

LINK 係邊到??

Have acestream?

係地鐵站行過去乜春都冇行15分鐘

個開波做乜鳩？

lewan

等睇反cup

100%

goal

有波入起碼好過上次了
收貨

yes

依句真

屌我頭先唔記得影入波，同埋入左黎先發覺座好撚高

ching識波

又要吹奏高文

rudy依下咁比左屁馬

都算補救到一下bump走佢

一野撞落去

撞到飛起

頭先兩張黃

占士手指指唔知指乜

高文

屌幾句都黃

魯迪有d怯場 表現暫時都差d

事實上對尼馬咁高速既球員好難唔咁犯規阻止佢

dani守ribery好多小動作

所以要用高文壓制佢

原來對面老細黎左

爭d豬

包皮真係好撚勁

差d

我上傳左條短片，請慢用

tolisso

有無影埋入波

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂得靚呀

我影唔切😂

球王沾又有助攻

迷占了

占出得靚啊

差2粒

傳得靚 頂得靚

包皮真係勁

完場2:3

等睇psg反cup

痴線勁撚靚傳得
頂到應
我拜準備456了

對面坐定粒6咁仲慢慢黎

打交

2:0後廣播同觀眾報數同互動

發生啲乜嘢事

tolisso乜都冇做

狗改不了吃屎
丹狗

屌隻手整到人俾人推

好想有份係現場叫

屌你，狗改不了食屎

巴打個名
咁個麵包都好貴下

好彩有列貝利協防

國王幫左好多

戰術高下立見

真係要聯防對面兩翼，包皮尼馬唔係人咁品

對面開始急

老細睇緊啊

準備反杯

佢地今季應該第一次對住壓得到佢地黎打既球隊

沾屎d曲線

對面d人入會唔會叫埋丁份

2:0 可以慢慢撚下對面

拜43%控球

好耐冇試過少過一半

俾控球對方，呢招打巴塞都用過啦

ching用咩影

曼豬緊

岩架啦繼續慢慢撚對面

呢場點都要和

不過唔係聖烏救世一早豬緊幾球

佢輸都係排巴素利前面

[/quote]

準備出埋梅拿

軒帥真係想要首名

Iphone se

買左3條，1條18歐

2:1

準備比人反cup

對面兩翼有d屈

我哋兩翼曾經都咁屈

快到癲

4張黃

1 接納

9851 下一隊入球 星期二 4
拜仁慕尼黑(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
下一隊入球(第4球)
客@2.17

$ 20.00 $ 20.00

俾人禁住黎打

平安鐘就爆

曼反cup左

Psg雙角頭加禁區射失

2分鐘

7 out 25 in

muller

我梅拿

3:1

高文！！！tolisso

屌 條lin慢兩分鐘 唔追po算

入多兩粒

屌果下推得勁撚靚

T SILVA真係唔得咁

終於成材

差啲又一粒

難聽啲講
真係機會嚟

換走左了

我地都有快翼

Coco好撚快

新希望

上啊入多2粒

算啦 入到3球都叫收貨

從來冇諗過

紐亞上身

無諗過唔敢買

入多2球首名

條友經驗值不斷增加緊

由ulreich出禁區頂波到差啲又入巴一粒

真係戥佢唔抵
明明係其他球會應該有更大成就

Draxler yellow

占士好波

james out vidal in

之前係史特加又太細

對佢改咗觀

開頭我諗住最多都係入到1球 或者打個和

Alabaoutrafinain

今場波時間過得好快

睇到好爽

到我出場

誰與爭峰

放題之名唔係浪得虛名

屁馬扭唔贏梅拿

今場MOTM得力素定高文

蘇利飛鏟見到都驚

我會揀高文

成㗎坦克車咁鏟埋黎

跳唔切即刻收山

應係係tolisso 入兩球 不過我覺得高文好啲

卡雲尼爭d收山

第三球果助攻勁到

烏紐亞

我屌啊
嚇撚死

兩個清道夫門將

烏叔

我屌

搞掂收工

利雲差啲

巴黎攻力真係痴線

等完場

雖然無首名 但我今場收貨 場波幾好睇

今場終於打番啲尊嚴番嚟

烏烈治

射到咁，抵屌啦

真係嚇撚死
林尾嗰幾分鐘

有冇人留意到包皮一完場衝去搵利雲換波衫
拎到之後個樣好開心

包皮同利雲換衫

Agger

軒sir想首名

有啊

包皮快d嚟拜仁啦
利申：FF

呢幾年應該冇可能

都係要靠法國人贏法國隊

口講想姐 排個陣出黎就知唔係全力
同埋做首名都無咩著數
車仔 祖記 皇馬 (拜仁)
你估首名就食硬十六強咩

同樣打燒味，呢場d傳中波有威脅過首循環多多聲

我想知點解無查馬

上場作客成場比人強姦咁 完全無希望可言

又bin 76

無記錯軒帥返黎之後JM差唔多場場正選?
俾佢抖下好應該
實際要搶果D比賽先出佢

反正依場無太大關係 比佢休息下都好
不過更重要係比toilsso同rudy打下歐戰拎經驗值

呢樣我認同，今場成隊波都主攻，後尾連武士都不斷衝上去
踢返出自信，對成隊波都係好事

佢拎住夫添打PSG 打到不知所謂 比人強姦咁
軒帥拎住傷兵 打到成績 抵76成日比人bin

但係人地留力留到聯賽都輸埋

睇返頭兩球入波，拜仁衝入禁區球員人數多過PSG d球員
相反以76時代，永遠得利雲、維度/Muller兩丁友爭頂

btw，高文第三球成個巴利咁，好撚癲

首名要對 祖雲 皇 車 拜
次名要對 巴塞 巴黎 曼城
次名今年好似仲著數d

其實係無著數唔著數
睇歐足協運而已

哥帥教訓前東家，tiki taka輪姦拜仁

Sven Ulreich: "The coach has put his full trust in me and I'm happy to repay it with good performances'
烏列治今場無得頂

哥師唔會手下留情

表現真係高水準又穩定

以後備龍黎講 真係超晒班

Jupp: "I'm not surprised with Coman's performances. Every game he gives me a reason to start him the game after"

Corentin Tolisso: 'It feels great to score, especially against PSG'

Man of the match:

Kingsley Coman:

2 Assists, 2 Shots, 60 Touches, 80% Pass accuracy, 4 Dribbles, 1 Key pass, 3 Tackes, 4 Crosses

上下一心

百屌成才

睇完呢場真係唔bin 76唔得

自從軒sir回家
占d自信出番晒 有以前世界杯哥倫比亞既feel

唔記得up最後條片：巴黎最後既反擊同神救

得罪講句唔係安分分鐘首名

安帥亡我拜之心不死
順手bin埋馬圖斯
馬圖斯說：「與前任軒加斯和雲高爾一樣，哥迪奧拿也是個嚴格的教練。他們都曾在海外取得過成功，現在德甲裡沒有像他們這種教練。」
「只有兩個海外的教練適合拜仁，那就是摩連奴和安察洛堤。如果他們可以轉會，那麼2016年時他們應該是拜仁的首選。如果路維2016年辭去德國國家隊主帥一職，那麼他也是不錯的候選人。」

尋晚第三球高文撚化丹狗個下我真係諗起巴爾

占啲45度傳中真係幾好J

留意左好多場沾打AMF都係留係三閘線唔入楔去禁區
原來為左chok assist

同聖拉出嚟幾分鐘都要傳埋啲尻波
快啲執嘢走

尋晚訓咗冇睇
國王係咪拉多咗入中間做串連

上場見佢出月圓彎刀都係爭啲爭啲
埋門無乜運仔

係，覺得佢串連工作多俾高文alaba爆，同埋超勤力協防包皮

兩球finesse shot緊緊高出

又bin

有冇人記得保定打閘果時佢d出波其實都好好j

而家啲出波都好剎食呀
拜狗慶幸兩個中堅用波能力都好高

.@ChampionsLeague 2017-18 Round of 16 draw probabilities, based on 10,000,000 simulations whilst assuming no changes in the standings of groups E-H after tonight's #UCL matches. #UCLdraw

41% 車對巴

英超得佢唔係首名

幾時抽籤

直覺會中獌/鏝

可能中利/羅馬呢呢

我唔知拜會中咩 我只係知賤種會中比錫達斯

話唔定抽返哥狗
哥狗我就唔撚驚
係驚迪布尼

抽曼連啦

快抽中對哥狗

實比辛尼耶穌史達寧SM

鏝今年英超係佢啦

一到16強就好掛住阿仙奴

阿狗真係慘
下體多仔拿記落曬去

西維爾冇落去
仲有機會

高文列貝利利雲梅拿都夠佢地驚

拜狗最忌有自信
講狀態今季鏝真係好撚癲
仲要瘋狂絕殺

好耐冇見過拜仁上下士氣高昂

Besiktas star Cenk Tosun wants to draw Bayern in the Champions League last 16: "It doesn't really matter who we get in the next round but a game against Bayern would be special"
可惜你9成9會對賤種隊

對面施華+迪布尼都夠大炒拜狗

唔出你應該唔使豬

我哋點破大巴

重現16年r國盃中場俾普巴撚狗

其實泡菜防守真係同隊短差好遠

要同隊短比又真係太難 隊短無論位置感 落腳樣樣都頂尖
不過都難怪既 防守係要時間同經驗磨練出黎
佢依家仲後生 係要啲時間架啦
雖然我都唔覺佢防守會去到隊短既級數

隊短後生過陣防守都比人屌到屁股開花

隊短08都比最強費托撚過一次啦

德甲其他歐戰隊收晒皮

垃圾拜16強都出局啦
講咩呀

真

居然仲有拜狗對歐聯有幻想
啊唔係，係妄想至岩

【體育】賀芬咸教練拿格斯文說得明白，他預計辛度華拿將於未來一或兩星期將會完成過檔拜仁慕尼黑。

「我們不必要為此事撒謊，我預計這事情將會在未來一或兩個星期成事。」賀芬咸於周四歐霸盃賽和盧多格德斯，戰果未必太多人在意，倒是主帥拿格斯文賽後的言論，引起廣泛注意。拜仁慕尼黑欲羅致辛度華拿（Sandro Wagner）已是公開的秘密，之前未能成事乃議價不諧，但拜仁顯然急於引入球員支援羅拔利雲度夫斯基。羅拔本季德甲入14球，其餘沒任何拜仁球員入球多於4球。

若成事，30歲的辛度華拿將會跟隨前隊友施巴斯坦魯迪及歷卡斯蘇尼，一起為拜仁效力，不愁沒盲公竹。

曾承認兒時是拜仁球迷的辛度華拿，本季德甲上陣11場入4球，貢獻兩個助攻。

兒時是拜仁球迷
青訓黎架

新官宣方式：未來主帥宣

咪撚柒鳩閪煩啦屌你老母全家撞車做植物人啦

sorry迷占mon po覆錯人

【體育】34歲的前德國國家隊隊長拿姆，周五獲德國足總頒授榮譽隊長頭銜，同時確認將會協助德國申辦2024年歐洲國家盃。

德國足總周五在法蘭克福舉行大會，今夏掛靴的前德國國家隊及拜仁慕尼黑隊長拿姆（Philipp Lahm），獲委任為榮譽隊長。對上一位獲此榮譽的名宿是奇連士文，再上一位已要數到2001年的馬圖斯；這項榮譽，進一步確立拿姆在德國足球的歷史地位。

成為國家隊歷來第6位榮譽隊長的拿姆保持謙虛：「與我十分尊重及欣賞的球員看齊，這是一個莫大的榮譽。當我身為隊長的時候，我一直都自視為球隊的代表，所以，現在獲得這個榮譽，我亦代表所有隊友接受。沒有他們，我不會能夠走到這一步。」

主帥路維就表示：「你不只是一位出色的球員及領袖，你更是一個與眾不同的人。就你過去的傑出表現，我希望在此向你道謝。」

除此之外，2014年以隊長身份帶領德國勇奪世界盃的拿姆，在會上還落實將會擔任宣傳大使，協助德國足總申辦2024年歐洲國家盃。

隊短

隊短退役後啲獎係咁拎

得閒可以入來講下占

買斷沾啦
對psg coman刷ass果兩球都係沾比
chok比tolisso果球唔洗講
冇諗過強強對話冇thiago都贏到

老老豆豆
呢個冬季/夏天
買華拿 買多隻翼(goretzka唔驅)
買斷沾 買多隻右閘sub 基本就齊腳
然後vidal靚價可以賣 聖山 聖拉必需走
用rudy打右閘都冇咁撚嬲

vidal都賣？

跌watt了

我覺得用埋今季先
唔洗冬天走住

賀芬咸主帥拿高士文在週四晚的歐聯盃賽後接受採訪時公開表示：“我認為，接下來一兩週就會正式宣佈了，只要一切按正常情況發展下去。”《圖片報》稱，雙方有望在1500萬歐元的轉會費上達成一致。

該報道稱，拜仁給出的報價是800萬歐元，但是賀芬咸的要價在2000萬歐元，雙方有可能在聖誕節前在1500萬歐元的價格達成一致。

此外，賀芬咸希望拜仁可以將基拿比的租借期延長，他們希望再留球員一年。

30歲的辛度華拿將成為利雲度夫斯基的替補，他目前與賀芬咸的合同到2020年，而拜仁慕尼黑，正是辛度華拿職業生涯開始的地方。本賽季，辛度華拿至今代表賀芬咸出場17次，貢獻了6球4助攻的數據。

睇到800萬笑左出黎

我諗得華拿呢個control係冬季實現
世盃年球員球會都好謹慎
係除咗荷蘭意大利

頭先mon左幾分鐘居然又買到

梅拿中鋒.....又想打肥安幾巴？

有me

然硬

可能想證明無辛度華拿都掂

係咪想幫梅拿開番個入球mode先

可能好快就無得睇聖拉幫拜比賽
大家要好好珍惜聖拉

你就好

睇下梅拿咩表現

烏烈治賽前受傷換達叔上

聖拉第300場德甲😍😍

4個龍傷3個
其實可以試下比高文打前鋒，改善下啲把握力

kimmich

vidal連續4場德甲入波係咪想爭神射

點解次次斬入去佢都係禁區

梅拿skill move

大叔: 你班 俾我抖下得唔得

coman啲突破唔錯 但啲射門真係差啲

個球射到掛網就正

個球入到就正

個罰球戰術咁鬼正嘅

達叔寶刀未老

性感後防

梅拿幾時入波

今場都無波入地位就不保

達叔真係寶刀未老

Bin唔到安

睇緊d乜 波都控唔到

拜仁泊大巴

勁重火藥味

Var好波

收返張紅牌

無事無事
球證話搞下氣氛姐

人都走埋都叫返佢出黎...笑死

軒帥表示
泊大巴，我也可以

呢D叫泊大巴?
防線又唔係收得後
傳波全部傳失
反擊又無

真係無眼睇我

原來我r左球助攻

今場後防練兵

原來me 100場

好明顯今場留住力踢，你睇反寢基本得好少人上
咁又啱嘅，始終黎緊兩個禮拜都開快車，唔使場場搏盡

今日達叔同我基100場 差成十幾廿歲

兩個今場都勁

第8輪: 第一既多仔輸, 拜第2, 落後2分
第9輪: 第一既多仔和, 拜第2, 同分
第10輪: 第一既多仔輸, 拜升上第1, 領先3分
第11輪: 第二既多仔輸, 萊比錫升上第2, 領先4分
第12輪: 第二既萊比錫和, 04升上第2, 領先6分
第13輪: 第二既04和, 萊比錫升上第2, 領先3分
第14輪: 第二既萊比錫輸, 拜領先6分
第15輪: 第二既萊比錫和, 拜領先8分, 若04今輪贏波則升上第二

大家有冇感覺到有一股神秘既力量係度

拜超挖掘機

重點其實係咁

Jupp Heynckes on Sven Ulreich: "He had adductor problems since Tuesday, I didn't want to take the risk. We will see if he can make it on Wednesday"

希望無大礙

一日最衰都係拜仁啦，挖走啦d人搞到其他球隊上唔到榜首

留你地班拜狗條命多幾日，唔好咁得戚
又話VAR淨係幫拜仁既？

rb 04本來有得追 而家搞成咁怪得邊個
怪佢地自己柒囉

發覺個var係廢既 睇下史特加對利華個場就知

球證照舊有權推翻

var係幾廢既，當然我希望佢愈整愈好啦
我純粹想bin下之前話偏幫拜仁啲人啫

多仔炒保斯，你班死拜狗嘅末日好快就到

乜三號keeper副導都傷埋
好彩冇比大叔掛靴

辛度華拿內收肌傷左
未黎已經開始適應

符合標題內容

拜仁聖誕派對
Alaba 高文 占士 bernat都無女陪

阿拉巴同高文好似雙胞胎

占係離左婚，聖班好毒撚

真係好似樣

最近，一位女球迷在安聯球場的女洗手間裏撿到了一張季票，而這張季票的所有者正是拜仁後衞阿拉巴，這可以算得上是一樁奇聞了。

這位女球迷在Facebook上tag了阿拉巴，她寫道：“你好啊，大衞。我在安聯球場的女洗手間 裏撿到了你的季票，我非常想把它交還給你。如果在週六晚的比賽後，你有時間的話，可以到我們薩爾登堡舉辦的聖誕派對上來拿。”

點解會係女廁

卡拉斯高今年成日後備 不如黎我拜

快

Coman係fifa到唔講得笑
下下六十幾分鐘出黎爆冇試過爆唔到

你地啱啱先笑完人地係毒撚

梅拿老婆呢

一個毒撚入女廁會有咩做

哥帥1:0 又要吹奏

vidal老婆好似幾wild

1:1了

曼城75%控球

哥狗好成功

拿高士文下年去多 多仔對敗狗真係真愛，明知人地拜迷隨時走黎拜仁都請

16強 猁
8強 獌
4強 軌
決賽 鏝

應該得psg可以同曼城一戰

拜狗對邊隊都唔洗諗啦

諗梗中鏝定疤了

邊隊都俾人456啦無乜分別

疤都有得打下
鏝肯定被哥撚狗咁撚

去垃圾多刷夠30lv屌打下電腦同打下ng 再去拜打rank呀

唔知有冇wow
但占依幅相睇到人好開心

點解我會覺得佢好charm

佢係

占條女超正

死拜狗以為保送？等比比錫達斯教訓啦垃圾敗

八強見

我拜又負碌抽籤

走線成功

怪錯安帥

土耳其嘢

下年見 拜狗16強出局

呢隊應該點燈都改變唔到

走線

軒sir

泥清你唔好亂嚟就得
真係柒左既話要窿捐

對佢嚟講有咩咁special

得拜同鏝可以笑住過聖誕

波圖果次

利都算係既

沙比望住黎抽，係咪特登

佢德國出世 踢法蘭克福大

講咁多做咩啊
土耳其野都肯定屌打我哋呀

歐聯16強抽籤已經出爐，拜仁遭遇了土耳其球隊比錫達斯，軒帥、基米希和蘇尼在接受採訪時談到了這個抽籤結果。

軒歷基斯説：“比錫達斯是一支非常出色的球隊。為了晉級，我們必須在兩場比賽中都有頂級的表現。

基米希説：“我認為，這是個很棒的籤。從理論上説，我們也有可能遇到更大的球隊，相比我們組的小組第一巴黎聖日耳門，我們的抽籤結果更輕鬆一些。為了在首回合的比賽中不在主場丟球，我們應該要竭盡全力。我從沒去過伊斯坦堡，對於與比錫達斯的比賽，我對那裏的氣氛充滿期待。從萊比錫球員那裏，我瞭解到土耳其的氣氛非常棒。”

蘇尼説：“看看巴黎聖日耳門，我們是小組第二，但這也沒那麼糟糕。我們會先踢主場。比錫達斯有一支非常出色的球隊，我們已經看到了他們在小組賽中表現出來的實力。在那個艱難的小組中他們證明，能夠踢出多麼優秀的足球。這是個艱鉅的任務，不過原本也有可能更艱難的。”

巴黎上年次名出線打巴狗，諗住今年全力爭首名實冇死

首名既踼蝗，次名既踼比錫達斯

比斯達鍚主場好撚惡
rb都敗走拜狗等收皮仲笑住過聖誕
有得笑好快啲笑

According to Bild, FC Bayern are interested in signing Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno (25) in January

仲要用烏烈治換

已經出咗聲明話無呢件事

官方話左冇呢件事了 事實證明圖片報係可信可靠, 唔係點會即刻澄清
你見世體每體傳左咁耐巴狗有冇出黎澄清

拜狗諗到晉左級咁真係人唔笑狗都吠

《慕尼黑日報》消息，聖誕將至，哥倫比亞球星占士洛迪古斯和其他拜仁隊友們一樣，在上週日代表俱樂部外出拜訪球迷會，他的目的地是巴伐利亞的“Red Rockets Hopferbach”球迷俱樂部。在拜訪活動中，J洛迪古斯非常賣力，光是簽名就簽了700多份。

當被問到最喜歡吃的食物時，J洛迪古斯表示：“是米飯。這能給踢球提供力量。”

對於這次活動，J洛迪古斯説：“這很棒啊。我們並沒有太多的時間與球迷們見面，滿足他們的願望。這挺有趣的，我還收到了許多小禮物，但這些都體現了球迷們的真情實意，因此其實很貴重。”

市長還給占士送了當地的編年史，市長介紹道：“這是用德語寫的。我希望你在不久之後也能讀懂它。”J洛迪古斯點了點頭。

J洛迪古斯也不是空着手去拜訪的，他送上了一件簽名球衣，並在聊天時表示，希望能在拜仁效力很多年。J洛迪古斯説：“拜仁是偉大的球會，這座城市非常美麗。所以我可以想象，繼續在這裏效力很多年。”

當被問到想與拜仁一起贏得哪個冠軍頭銜時，J洛迪古斯説：“德甲、德國杯，當然還有歐聯！”

洗腦成功，下一個

留低啦

咁就說得成功
仲易過玩三國志SOSAD

佢係皇馬忠誠咁低 緊係啦

迷占

沾屎

當地時間上週日，拜仁董事會主席路明尼加前往巴伐利亞州小鎮Mühldorf am Inn，在聖誕節到來之前拜訪了三家拜仁球迷會。

在和球迷們聊天時，路明尼加談到了為何與漢尼斯重新恢復了極為良好的關係。路明尼加透露：“我還能回憶起，當時我和漢尼斯與軒歷基斯對話時的情景，他對我們説：‘只有你們兩個完全支持我，而且在共事的時候對彼此保持忠誠、和諧，我才會接手’。”

賀芬咸主帥拿高士文最近公開表示辛度華拿的轉會很快就將敲定，路明尼加表示：“在我看來這有點輕率了。目前還沒達成協議呢。問題在經濟層面。”

對於轉會的細節，路明尼加沒有透露。他説：“我們試着祕密地操作這件事，就像占士洛迪古斯的轉會那樣。從以往的經驗中我瞭解到，一旦報紙加入進來了，費用就會上漲，就不會價廉物美了。”

最後個段真係看透世事

死拜狗又計埋啲度縮數

仙都唔仙吓

衰過我牙婆

老友記高層玩埋d老友記政治，再砌隊老友記球隊

Out tomorrow:
Bayern:
Neuer - Ulreich - Robben - Bernat - Thiago

Köln:
Maroh (hamstring) - Risse (knee) - Hector (ankle)- Zoller (thigh) - Cordoba (thigh) - Guirassy (toe)- Osako (pneumonia) - Pizarro (thigh)- Bittencourt (hip) Rausch (thigh) - Höger (thigh) - Queiros (back)

終於有隊傷兵比拜仁嚴重

好誇張喎

兩隊個分爭十倍
早d訓算

神秘力量繼續緊

科隆本賽季可以説是德甲慘的球隊，他們賽季至今未嘗一勝，下輪聯賽，他們將客場挑戰領頭羊拜仁，科隆在官方twitter無奈地表示，這場比賽他們得用點“特殊的方法”了。

根據《圖片報》的統計，科隆的傷病名單中足足有13人，其中包括了比沙路、祖拿斯赫達、大迫勇也等重要球員。實際上，科隆五位前鋒均受傷缺戰本場比賽，他們甚至無法派出一名正印前鋒上場比賽。

科隆也在twitter無奈地寫道：“長長的傷病名單要求我們使用特殊的手段。”看樣子，科隆打算幫俱樂部的吉祥物山羊完成註冊，這樣起碼鋒線上能夠多一個選擇……

繼續有達叔同聖拉

又有me

Tolisso+聖拉……
係咪近年最弱右路

tolisso啲腳法都幾好

me again

梅拿差啲入

1:0

尋晚冇人睇

要返工，不了

周中真係好艱難

梅拿真係冇乜入球運
明明啲走位入攝已經有返八九成功力都係爭啲爭啲
球助攻其實set得好靚

有買左上盤既朋友激到就爆血管

見到個陣真係唔會買上盤

冇thiago都算
冇robben coman james真係0攻擊力

SKY Germany 報導，目前 #拜仁慕尼黑 和 #賀芬咸 仍未能為華拿（Sandro Wagner）轉會費達成協議，故此可能以舊將彼得臣（Nils Petersen）為替補方案。報導指，如果收到600萬至800萬歐元之間的轉會費， #弗賴堡 願意放人。後者不乏在一月出售當家射手的事例，像數季前向紐卡素出售前鋒施斯（Papiss Cisse）。

專度縮數

Yes連kimmich 都無 出聖拉
無kimmich 啲出波都算 聖拉放題先最驚

個幾百萬就咪鬼計黎計去啦 又唔係無錢

華拿同petersen差好遠喎

又比我批死拜狗計度縮數

睇死佢最後乜撚都買唔到
25雲繼續屌鬼

慳埋慳埋咪比賤種456囉

拜狗仲要成日J隊波營利多
其實係屎到得營利可以J

睇返拜ig打j片
艾拿巴都係拉返直頭髮all back型棍d
依家成個高文咁
定nigga都中意薯條頭

黑人來講保定同托里素型好多
保定鏟青all back好型

唔理佢咩髮型啦
最好成隊都鏟到泡菜或者洛賓咁
跪求軒帥將艾拿巴變返嗰個時期咁
少派膠又有罰球

成隊都鐘意食營多嘛

聖拉場場有正選

正選

利雲
高文 託利索 占士
維度 JM
聖拉 武士 保定 me
烏烈治

順帶一提對面有tube 8

又有聖拉

保定

tube 8撞錯人呀

利雲拎住粒波跑嚟跑去
啲翼唔知點走位

toliiso

老鼠拉龜, 史特加半場都守得幾好, 又迫得夠緊
下半場後段唔知仲維唔維持到

今場俾泥清燈一燈邊有可能贏到

贏唔到架啦

軒帥啲換人有啲差
好地地又轉form

牙泥成日害自己愛隊真係唔知咩心態

要計埋遲啲週中打多仔呢

照計應付到 就黎又放假

Muller

finally

反燈

烏列又救全家

咁都唔入占屎

占士

呢三分鐘做乜鳩。。

輸埋12m

烏列治！！！！！！

James

救到

嚇死咩

完

Btw球單刀真係好柒

占

哩幾個禮拜啲德甲真係心血少啲都唔掂

腳軟

迷烏

今日兩場絕殺

烏列治

烏爸爸

Sven the wall

聖烏列治

三場

james好波

弗賴堡

唔係烏烈治，4場添

彼德臣又入兩球 近五場七球

原來Ulreich都29歲
佢值得出去有更好嘅成就

軒帥

聖 好似唔係咁用🤔

傳買唔到華拿買佢

烏神

有冇失過12碼

多仔已經重回勝軌，拜狗顫抖吧

烏烈治好撚勁
打後備門將浪費咗

烏烈治救十二碼分分鐘勁過紐亞

古有聖卡斯
今有聖烏列治

打史特加咋

季初超級盃呢

得罪講句敗狗得我地巴西第一閘可以封聖

你應該脫離聖之名🤔

見到muller入波真係好開心
如果係前排 佢依啲位未必會肯起腳射

呢下唔諗咁多即刻起左腳狂抽係靚嘅

除聖了

人地聖卡斯
我地聖拉芬

拜仁有烏列治呢個龍真係幸福
佢實力去其他隊都做到絕對正選

Yes 拜仁又有烏列治又有大叔真係好幸運
烏列治救波真係一線實力 打fifa連80都無 真係underrate

烏爸爸 史叔叔

史大叔 退休極都退唔到

尋日sule個野我笑咗出嚟

呢個轉會市場邊度仲有啲似拜利既球員

權威媒體《踢球者》爆料，辛度華拿加盟拜仁的轉會即將完成，目前只剩下最後的細節需要理清。他的轉會費將達到千萬歐元。

據悉，拜仁和賀芬咸已經就這筆轉會的主題達成了一致，目前只剩下很小的一些細節需要梳理清楚。現年30歲的辛度華拿與賀芬咸的合同到2020年，拜仁將為他支付1200萬歐元左右的轉會費。

兩傢俱樂部都將在明年1月2日開始備戰下半程，辛度華拿希望能準時開始隨新東家訓練。從小受訓於拜仁青訓營的辛度華拿，希望能在職業生涯的最後階段重返故土，與此同時，他將成為一直承擔着高負荷的拜仁當家射手利雲度夫斯基的替補。

Push

推

垃圾球隊無人睇

德國盃多子嬴硬 佢地個態咁好

agger

聖烏列應該唔會續約 最後一季啦
幾中意利雲個同鄉Tyton 又係前史特加龍
同我偶像sam哥都得

烏里治（Sven Ulreich）！烏里治！」球迷歡送拜仁慕尼黑離開球場時，不斷呼喊著門將烏里治的名字。今場作客史特加的賽事，客隊在完場前一刻被判12碼，烏里治飛身一撲，成功為球隊保住勝果，以1:0險勝史特加；他賽後表示：「沒有人能夠寫出比今場更好的劇本，很高興為球隊救出12碼，可以把勝利帶回慕尼黑。」

這名29歲德國籍門將在2015年從史特加轉投拜仁，歷經兩年終於首次倒戈。之前，他一直擔任紐亞的後備，不過紐亞長唞卻造就烏里治今仗成為球隊的救世主，教練軒歷基斯指出：「他和門將教練泰柏洛域（Toni Tapalovic）一起共事之後，信心逐漸增加，實力也隨之加強，我本人對他充滿信心。」

然而，烏里治與拜仁的合約將於明夏結束，雖然軒加斯已經呼籲球會與前者續約，惟紐亞即將復出，意味烏里治將要重歸後備席，烏里治坦言擔任後備門將的角色沒有甚麼吸引力：「經歷那麼多場正選之後，要返回後備並不容易，但當初加盟拜仁時，我已經很清楚自己的定位，在紐亞身上也受益非淺。」
努力

今晚諗住輸幾多球

點解會讓到1/1.5
多仔狀態好番啲
拜又咁廢
分分鐘被人炒
讓平半就差唔多

That first season in Munich, we lifted that beauty of a trophy, the European Cup. It’s hard to describe the joy of winning the Champions League. It’s the reason I came here, and the thing that still drives all of us. Right now, with Jupp Heynckes back in charge, I feel good, I feel that I’m important for the team, I feel comfortable playing in midfield, and I’m sure that I can help the team. Everyone feels phenomenal right now. We have momentum. But we absolutely have to keep our feet on the ground and keep working, as things change so quickly. It was only a few weeks ago that we suffered a bad defeat, losing 3-0 in Paris. When something like that happens, it’s important to stay cool and keep believing in your abilities (and perhaps to not read the papers for a few days).

查馬自傳

又鞭

唔多過3球當贏

仲要主場，要準備定潛到地核

有冇人打算今晚睇
準備哭波喪了

西波西時間不了

無線有冇得播

Me睇

me都睇

播加柏個場

Mytv Super好似有

輸硬嘅波唔洗睇啦

2017最後一次哭波喪既機會牙

下年慢慢有得你哭啦

好多車🌚

巴查防中

準備被炒

今場真係燈唔到

中楣

Vidal差啲

咁都入唔到拜狗注定出局

沾真係越踢越有

利雲射到咁

近距離笠射

沾既表現真係又一巴一巴咁掌落安76到

Ribery

利雲又差啲

比艾拿巴執唔係利雲咁去可能有

軒帥真係好屈機
任何拜仁球員佢都激活到

保定補頂

Goallllllll

竟然係保定

又中楣

真係好撚中意入波個個音樂

又係沾斬波

Seven nation army

對面好撚廢

屌 無線班友識唔識波架

咁食張黃

Alaba護空門

護空門

嚇死

梅拿

2:0

Mullered

世界盃年要翻生了

梅拿要歸位了

托帕單擋舒姆沙

呢下好陰濕

軒帥威武

世界杯

希望超越高老師

死拜狗上年都係領先多仔兩球呀咁快唔記得

多仔下半場作出調動後連入3球

咪臭係
讓你兩球先咋

出自你把口，即刻無希望

多蒙特宜家做唔到大範圍逼搶，中場防守太弱一路無改善過

屌你咩 我琴日話雲達贏一球都中啦

上年唔係多仔開紀錄先架咩

係喎
reus

好似係
總之反cup再反cup啦

兩大中堅入波
跟住有好幾個機會都入唔到波就出事喇

個場記得robben 同利雲係咁係到玩好幾下都唔射

多仔球波搞成咁

差啲

2-1

係反cup嘅味道

要被追和了

嚟啦嚟啦

吹乜鳩

嘆乜嘢慢版
歇冬慢慢抖啦

Vidal呢球foul得好
唔好臨天光瀨尿呀

被追和係劇本

平安鐘
頭先好彩輸已黎on9鳩射

多仔好撚多跑狗呀屌

嚇撚死

伊沙克勁到

嚇到瀨屎

嚇到屎都嚇

終於完
死拜狗負撚碌
訓了

最後幾分鐘真係睇到標汗

最聯

贏波

摩daddy今次又唔知賴乜好

促成聖山單loan既史雲斯教頭Clement 同肥安都已經比人抄左
睇黎聖山都係breno二世返嚟做蟹貨

聖山係咪冬季翻黎

華拿著2號

希望下季35同13號number既波衫會懸空

Kolarov

點解2號 口味咁獨特

點解唔著十幾號

代表第二次返嚟定向邦尼致敬
中鋒揀後衞number

FC Bayern München have signed Sandro Wagner from TSG 1899 Hoffenheim. After completing a medical, the 30 year-old Germany international signed a contract with the record German champions from 1 January 2018 to 30 June 2020.

Sandro Wagner, who was born in Munich and whose family still live in the area, spent 11 years in the FC Bayern youth ranks before progressing to the reserve team in 2006 and then the first team in 2007/08, making four Bundesliga appearances. After spells at MSV Duisburg, Werder Bremen, Kaiserslautern, Hertha BSC and Darmstadt 98, the 6 ft 3 striker moved to Hoffenheim in 2016. During his time there he scored 18 goals in 50 competitive games. He also broke into the national team and has scored five goals in seven internationals for Germany.

The 2009 European U21 and 2017 Confederations Cup winner will join up with the squad on 2 January for the training camp in Qatar. After signing the contract, he said: “I’m delighted. A long journey for me is now at an end and I can return to my home, my club. I’m very happy that it’s come off. Bayern are the best club in Germany and one of the best in the world. When I got the offer, I didn’t have to think about it for long.”

FCB sporting director Hasan Salihamidzic also expressed his delight: “In Sandro Wagner we have another Germany international coming to Bayern. We’re convinced that Sandro will enhance our squad with his class and his experience.”

唔講咁多 j咗先

竟然著2號

應該話依家擁有依個No.既球員下季唔係到

Wagner

聖山齊送都唔撚要啦咁廢
點放到出去

黎左個燒味佬
我等不及睇沾同Kim 左斬右斬比佢了

屌咩 轉會post睇到

尋晚兩邊啲把握真係
梅拿幾球傳得勁靚被人浪費哂
一係就個個頂落條眉度

ho ball

瘋狂燒味9981斬
Wagner後上攞金靴不是夢

molamola

可能返尼會比軒帥激活除聖呢
我都係諗太多

資質問題 你見我有無被激活

個fd去exchange走左去安聯
好妒忌

拜狗又挖

Wagner: "Number 2 is unusual for a striker. I didn't have a lot of choices because my favourite number 14 was taken. I took 2 because it's my second spell at the club and I hope it brings me luck"

Taken by me

你老，聖山齊仲後生

FC Bayern have tied Kinglsey Coman down to a new long-term contract at the club. The France international has extended his contract, which was due to expire on 30 June 2020, until 30 June 2023.

The 21 year-old, who first joined the club on loan from Juventus in 2015 before signing a permanent deal last summer, has scored 12 goals in 84 appearances for the Reds in all competitions and has also established himself in the French national team, racking up 15 caps. The winger has already been able to celebrate five league titles, three cup wins and four Supercup successes during his career at Paris Saint-Germain (2005-2014), Juventus (2014-2015) and Bayern.

“I’m very happy that I’ll be able to keep playing for this club for a long time. I feel at home at Bayern and in Munich,” said the Paris-born attacker, who’s regarded by Bayern as “a player with great future potential”, as Hasan Salihamidzic said after the early contract extension.

The FCB sporting director added: “Kingsley Coman has made fantastic progress this season and has rightfully become a senior France international while at Bayern. We’re pleased to have tied Kingsley down to a long-term contract and are convinced he’ll become a true great at Bayern in the future.”

估唔到放聖誕假前咁快手
安心放假
占屎反正仲可以遲下先買斷
robbery兩老亦都唔急
睇黎今個冬季轉會窗都可以冬眠唔睇了~

夏季快啲簽多隻翼同哥利斯卡吧

幫聖拉搵下家啦

哥利斯卡
拜狗挖掘機

拜仁慕尼黑官方宣佈：中國籍守門員王飛加盟拜仁慕尼黑女子足球隊。合約從2018年1月1日開始，到2019年6月30日結束。

中國女足係勁既

以前係，依家好撚廢#

多太好足男比2015世盃8強，

你打緊乜野
btw女足勁只不過係歐洲之前未起步 依家美國好似都冇以前咁屈

手機On9
2015仲係8強
比男足好好多

被問到離開拜仁的原因時，哥迪奥拿回答道：“在德國，人們説我離開拜仁是因為和管理層不和。我不知道為什麼人們會這麼想，因為這是錯誤的。我在那傢俱樂部工作得很開心，我總是為能執教世界最佳之一的俱樂部而心懷感激。我離開那裏是因為我想要在英格蘭執教，並且我獲得了這樣的機會。在我執教拜仁時發生的所有轉會操作都是經過我和管理層達成一致的。我們會開大會，然後做出這些決定。我和他們所有人都合得來。”

“我們當時對辛尼、迪布尼感興趣，但是拜仁支付不起那麼高的價格。我們做的一切都和拜仁意見一致。在那裏執教令人開心，我們會繼續保持朋友關係。我支持安察洛提和他擁有的出色球員。

到左聖誕，呢篇文一巴一巴車落反哥度

哥帥回家吧

R聯凖備比哥帥辛尼同迪布尼456了

佢繼續係曼城成功啦 唔好返黎

冇可能
拜狗16強出局啦

哥帥眼光真係好， 依家迪布尼辛尼都踢到識飛咁， 文員根度簡仲開始打返起

ching迷哥吧

我迷哥之日就係我有囡之日

賤種

狗隊

0:3

忽然有d可惜當時傳保連奴黎敗冇成事

多謝巴塞為我哋報仇

黎到咪變聖保羅

大快人心

呢個幾好笑

又中中 見到就唔開胃

英超要改名做哥超 一隊曼城獨大 哥師

希望我基下年可以湊齊佢個基動部隊

世界末日都阻唔到哥帥橫掃英超了

我決定迷沾了 原因係佢個妹真係好撚正

點解要反哥
如我知錯 可否乃念最初

btw英極

痴撚線半季淨係失2分
哥sir回家吧

全部擇曬名，冇人上水

睇緊star wars

打緊數碼暴龍

遊戲台見到你個po

me too

我要求點人數

其他人唔知 但某神鋒一定屌緊囡

左一件右一件

啊！！！！！！

who

咁晏先上水

尋晚神鋒好忙

神鋒日日屌女

通宵打地球防衛軍

做緊individuals assignment

我都想

邊個琴晚冇留言就係死現充

尋晚好想同大家傾波

“人生的光榮，不在永不失敗，而在於能夠屢敗屢起。”拿破崙-波拿巴曾這麼説過。男人的成就也不取決於他的身高，而在於他的內心是否強大。從某個程度上來説，拿姆就是這樣一個男人。

2006年德國世界盃揭幕戰上，那個1米70高的小個子一記石破天驚的禁區角世界波，開啟了一個夏天的狂歡，他的名字叫做拿姆。沒有多少人會想到，在高個如林的德國隊裏，有一天這個小個子會成為隊長。2004年，拿姆和德國隊一起度過了最低迷的時光；2006年，威斯特法倫的藍色狂想曲裏，偉大的左閘讓日耳曼青年軍的夢想破碎；2008年，拿姆成為了金童托利斯致命一擊的背景；2010年，他又目送着佩奧爾頭槌殺死了比賽；2012年，巴洛迪利的巔峯之作再次讓屬於日耳曼戰車的時代推遲。

英雄的故事就是這樣，必先苦其心志，勞其筋骨，德國人從不缺乏逆境中等待的決心，而拿姆，將這樣的意志展現得酣暢淋漓。所以當2014年德國隊在足球王國站上世界之巔的時候，誰也無法體會他的五味雜陳——他見證了德國足球崛起的全過程，背後的苦辣酸甜又豈是領獎時的輕描淡寫可以敍述。

事實上，無論在國家隊還是球會，拿姆都完美詮釋着欲揚先抑。出生於慕尼黑，成長於慕尼黑，從進入成年隊開始，真正完全擁有過拿姆的，只有拜仁慕尼黑。開始的開始，他被利沙拉祖壓死而租借到史特加，歸隊之後，又遇傷病侵襲，直到22歲時才為為拜仁完成首秀。一聲隊短背後，是十年飲冰也未曾冷卻的熱血。

2010年，拜仁打進歐聯決賽，遇見了巔峯的國際米蘭和開掛的米列圖；2012年，拜仁再次距離大耳朵杯一步之遙，在安聯球場又倒在了光環護體的車路士腳下。那一刻，所有拜仁球員都失望地癱在地上，只有拿姆一個人站立着，以隊長的名義。量小非君子，無毒不丈夫。有人抨擊拿姆從波歷克手中搶下隊長袖標，但那卻是他最真實的一面——果斷，同時又目的性明確。所以他選擇在德國戰車四星加冕後功成身退，在拜仁新老交替之際急流勇退。

這世界上能防住洛賓的閘位球員是誰？是拿姆。

世界上最好的閘位球員又是誰？這取決於拿姆踢哪邊。

德國隊的高度由拿姆丈量，拜仁的高度亦由拿姆丈量。

聖誕睇到呢篇文喊出黎

2010 12年真係唏噓

最後幾句睇到扯咗

一米七，丈量的是德意志的高度

永遠既偶像

各位手足聖誕快樂

fb page話想買thisav
對法國翼情有獨鍾 不過佢好似找卡數都打唔起

聖誕不快樂

不要再j了
我地要展望新一頁
可以睇到隊短踢波係我地球迷嘅福分
拎歐聯 拎世界盃 係爭隻歐國盃

佢可能冇a高，馬干巔峰咁勁
佢可能冇丹狗咁多冠軍
但十年黎始終穩定一線頭，忠心耿耿嘅只有佢一個

我都係

拿姆真係好好丁

爆機了 艾莉卡

仲要愈來愈好丁

2010輪實力 邊有得怨

2012輸車仔就真係無運 輸比負碌足球

不過無2012 唔會有2013三冠

10年雲布廷迪米俾人outplay

10年真係實力不足 咁柒嘅陣容都比敢帥帶入決賽 個年好似黑左費倫天拿，然後最記得係洛賓絕殺曼聯

決賽比米列圖當狗咁撚

我屈指一算
呢隻窗應該都唔會買翼

不了

Simeone has given the green light to sell Yannick Carrasco

Simeone has chosen to keep Vrsaljko

Carrasco , Gaitan and Vietto all set to be sold in January

黎到我切

買Vrsaljko返嚟踢聖拉返巴西跳草裙舞都好
做柏蘭積2.0

死敗狗咁撚姑寒撚會買
買到我jump

2010最佳收獲係小豬轉型做防中 格黎仲有雲邦美射住

仲有我既掘起 同埋契仔阿拉巴

敢帥係敗狗絕對係好教練黎
無奈英超冇咁嘅時間比佢慢慢玩

卡拉斯高，迪巴拉，達斯拿
三個黎到一個我切

中間冇可能架啦
基迪拉就有份

costa都唔會買得翻啊仲dybala

冬季幾肯定唔會再買人

漢尼斯話未來可能有5000，6000到7000萬嘅deal

可能

黎緊冬季拜狗會用超過5000萬買一個人 我比條jer你地煲湯牙

跟 冇撚可能成績又唔係差冬季買到個可以打到正選既球員唔多選擇 仲要一定貴啲 以高層性格冇可能明知貴啲都買

比錫達斯個杜辛話歐聯想抽中拜但轉頭又走去愛記係咩意思

淆底掛

係都拜狗淆先

會不會簽賓艾化
大後備簽翻嚟應該幾抵

咪係，拜狗咁撚廢16強比人炒硬

去利咁睇唔開

我地利記挖德甲人買起成隊修咸頓就得 拜狗買就fc buyern

傳 係都去疤狗

拜就是原罪

哥利斯卡

唔信，利咁廢

摘名

食完放題好飽

有人陪食飯

陪屋企人

上連登倒數

《體育圖片》雜誌著名記者Tobias Altschäffl剛剛發出了一條推特，確認了德國國腳中場哥列斯卡將在明年夏天自由轉會加盟拜仁慕尼黑的消息！

Altschäffl寫道：“馬卡的報道是準確的，根據我們體育圖片得到的消息，史浩克球員哥列斯卡已經下了決定。這位德國國腳將在新賽季自由轉會加盟拜仁。”

早在今年夏天，《圖片報》和《體育圖片》就多次爆料了哥列斯卡將在明年加盟拜仁的消息。德國天空體育的記者還在慕尼黑機場拍到了哥列斯卡經紀人諾伊鮑爾的身影，他隨後直接前往拜仁總部塞本納大街，進行了長達90分鐘的對話。

根據球員本人此前的採訪，他有可能在明年初宣佈自己的決定。

新年前好消息

係真唔係

祝拜迷手足新年快樂 早日溝到女

垃圾拜又挖角毒害德甲

系，搞到我地曼利巴皇挖唔到

依到咁撚燈 唔好講依啲得唔得

媾到仔ok？

簽到哥利斯卡2018冇女都冇所謂了

泥絲

垃圾拜又免簽

拜唔會識用

祝我皇今季三冠王

Daddy連pogba都搞到咁廢都好2c講

自2007年建隊至今，皇家鹽湖城旗下的皇家鹽湖城青訓學院一直在源源不斷的向美國足球輸送人才。

而今，他們之中的優秀產品——Taylor Booth受到了德甲豪門拜仁慕尼黑的關注。

據《華盛頓郵報》記者史蒂夫-戈夫在推特上的透露。由於其在U17世青賽上的出色表現，拜仁慕尼黑正有意免籤現年16歲的Taylor Booth。

作為一名技術型中場，Taylor Booth在這次U17世青賽上為美國隊出場2次，其中一次為正選。幫助球隊打進八強。

mon post 可恥牙

紐亞 曉姆斯又搶唔贏
出一億買梅拿又買唔到
宜家到哥列斯卡空炮

又難怪部分獌狗咁嬲嘅

留意到聖班手足好務新年流流就入去撚狗

得閒得濟走埋入去爆閘

勇武拜迷

一夫當關

kdb 傷幾耐 我地哥帥會唔會咁樣搞到捧唔到英超

聽住歌走 應該無乜事

咁應該唔大問題嘅
都希望佢早日好返

哥師多計仔，唔使驚

好鍾意kdb 諗起個年對狼堡場4:1就驚

2017其實都幾轉折 事實證明哥帥軒帥係有料先令拜仁德甲統治力咁勁

第一個轉折係4月連傷主將2線出局
第二個係軒帥4進宮，令拜狗有返希望

德國盃角球旗大力傳中比n賓頂入
痴撚線

n賓咁廢都喂到比佢

其實我覺得比番雞碎咁多04會好過免簽 免簽真係好仆街 04又係唔識做生意

我又唔係咁諗
比錢姐係即刻簽人過黎
04咁急邊到買人？

但係免費有個新波歷克真係好過份
我就覺得04晨早知佢goreztka會走 點解唔幫佢set份d約 眼白白睇佢走

獌狗話人賤種=太監話人無jer
真係關佢地撚事咩

所以出面又會話一定係拜仁同goreztka夾鳩埋

呢樣我就覺得係04太蠢 我之前都講過 拜仁係仆街 不過佢商業角度睇係完美 一分一毫都唔使比04就可以有一個未來之星 拜仁識用自己既魅力引勁既球員嚟 唔係一味用錢 呢樣野可能真係得德甲先做到

另外04賣人都唔係第一次係咁 04成日放哂d潛力勁人出嚟 draxler sane 仲有嚟緊既goreztka

利個 Martip 都係送
遲下美亞可能又送埋去

仲有阿記個高尼仙納
04只係一間高級既球員專賣店
係呀 佢地係識培養球員呀 不過唔識賣呢

今年都係鏝城 蝗螞 疤 鈀既天下

開始燈喇
今年仲係祖 鏝 皇 疤 鈀 熱 獌 猁 轟既天下

要等摩帥教佢泊巴士先叫識用

Bild | Bayern met with Leon Goretzka's agent Jörg Neubauer and negotiated the terms of a free transfer in summer 2018. Schalke tried everything to keep him including a new contract offer of €12m/year, but the player made up his mind to leave.

已經出到12m一年都係留唔住，就算唔去拜都會去英超西超

其實上年夏天已經一早講梗佢2018夏天免簽去拜
有時你明知球員留唔住唔早日賣都冇計
好似rvp咁都焗住要賣

不過俾人話無恥都冇所謂了
哥利斯卡 新波叔

大家覺得今個夏天有冇中場會走

維度8成走
仲有廢山

RXXXXX SanXXXX

凍檸巴點睇mk羊可能回家

球員回收商 同隔離隊 球員專賣店差唔多姐 心已死
已轉投史特加懷裡

慘在而家係free 收唔到錢
不過goreztka好似唔係04青訓 只係咁岩係04打起左

vidal啦我諗

同美亞一樣波琴雙子

Mk嘈咗好耐話要走又阿狗又獌狗又話去皇馬最後去a米？

mk 唔係係魚拉突比摩佬逼害咩

mk羊sorry
Mk好似去國米

牙泥好波

繼續j 奧燒

美亞正路遲早都走 睇佢係free走定低價賣走

走哂佢就岩 高層又廢 球員又好似夾極都夾唔熟
都係史特加好

你地使唔使開定新post

1001

1000